煮撚鳩～煮撚鳩～

我治～～他～撚鳩～～～～

冇圖你話咩都得啦

鵝知狗煮撚帶零鵝經戈一切

釣到新會然

祂屎瞎子再撚看見 跛人再撚痕周

屌 撚係新會員

sor囉